有咩freelance可以唔洗出門口都做到？求救

雞

鴨

雀仔

手

屌個post有聲既

要小心

Translation
Language teaching online
Media
Data input
Program developer
Etc ?

我就係就揾Data input，
但係Facebook揾個d全部都要我先比錢買工作證，之後先會比job我。
如果我比完錢佢消失佐點算